選舉事務處失電腦 花逾500萬元向全港選民發信道歉

【Now新聞台】選舉事務處解釋職員攜帶儲存了全港選民資料的手提電腦到特首選舉後備票站，目的是為忘記帶名牌的選委核實資料，他們檢討後認為這做法不適合再應用於特首選舉，而處方向全港選民發信道歉則要耗資500多萬公帑。

政府班人係咪弱撚智

佢地做錯事，市民吃虧仲要埋多張單

send email send 左500幾萬， 痴線

會唔會超支？

垃圾

我覺得呢500萬用黎賠償俾市民就差唔多

個人資料唔鳩見咗
而家仲要畀錢

屌奶星

香港政府

鳩洗市民既錢，做撚死班細既同市民寄道歉信

都唔撚出黎道歉認錯

譚志源我屌你老母

用我地啲錢向我地道歉